你地覺得Juno邊首歌最高汁

個人認為金剛圈好撚屈 個種意境出曬黎

沒有人

彳亍

以最強的鬥志
就算要去哪裡我都可以

風吹雪

劊子手不理替何人何事出手
不顧 今生未及輪迴仍如豬狗
不過 為過活要面對像我活過的命
如罪 如淚 被抹走

櫻吹雪

弱水三千

死亡筆記

心諗。。。

借火啦

紙箱國

呢排最鍾意困獸。28

前排鍾意你前來我過去

但覺得最高汁係雷克雅未克，成個意境出哂嚟

無念

秋分

從此這個世界多了一分鐘

係櫻
自隊一打

揀唔到
無念 問世 天生地夢

同好

愛上殺手~超過限期後~

另一邊

借火

poor u

人牆

講黑鮑同佢既事
最有感觸

屌你個名好高汁

秋分
因愛透才不愛

但講真 佢唱歌真係 好麻麻哋喎

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事証明燃燒過

Poor u

耿耿於懷

金剛圈
秋分
舌尖紋了瑪利亞
勇悍17
困獸28
暴裂34
櫻吹雪
你前來我過去
單魚座

唔識揀

如何能捱到眼睛滴水積成冰
碰到血肉無能力反應

一係借火 一係金剛圈 一係弱水三千
其他爭都冇得爭

借火第一
第二就創子手最後一夜

借火 vs 金剛圈

吃鯨魚的人

酷兒

好鐘意借火

其實我好想知道有無人因為借火呢首歌而食第一啖煙🚬

雷克雅未克

同意金剛圈
你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生
來讓我命運 和你箍緊
情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺 願意忍

借火個期

超生培慾

八陣圖與旅客，曲風好撚正
最近困獸28，澤日生啲曲好正

Never said goodbye

天台晚餐

雌雄同體

仲有林文龍

yes！困獸28個旋律正到

數碼暴龍04

從此世界多了一分鐘 勁有詩意 唱得又夠澎湃
問世成集碟都好高質 講劊子手同雛妓既愛情故事 講佛法禪意 淨係林夕同周耀輝合作填詞都已經贏左九條街
仲有d 舊歌例如借火 弱水三千都好正

舌尖紋了瑪利亞

最鐘意一定係人渣同禽獸 有冇同好
以前就poor u 人牆 同吃鯨魚的人
呢期就困獸暴烈

藥水三千

問有咩歌唔好聽會易d...
佢好多歌都好有意思, 同埋係連貫既.

雷克雅未克
poor u

我揀唔到

我都好鍾意人渣，不過禽獸就麻麻

全部 thanks

係噃仲有呢首

唔知點解Juno唱歌好有凍嘅感覺

不如搵邊首低汁好過

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

點可能唔係金剛圈?

無念同天生地夢隻碟首首都

以上講既我都鐘意~
但個腦突然諗起<酷兒>同<可不可不撐下去>

正正 Juno 由< Words Of Silence> (WOS) 後都唱比較"型"既歌
呢D比較流行曲式既歌, 先夠反差大
(同埋當年有篇樂評話WoS其實好多歌都好"謝霆鋒味", 都係CARL叔叔PRODUCE)

有無人聽過「人渣」

門 屌佢spotify到依家都未有

寫得太多

顛倒夢想 詞曲世界級

真 經歷過 完全明白

試過因為呢首歌變到好墮落，覺得咩關係都係借火咁過就夠，搞到有半年時間做水泡都覺得滿足

句句都夢一般 無法被忘記

揀唔落手，太多選擇

你前來、我過去

金剛圈no.1
成魔之路 poor u呢種比較黑暗既風格都好正

原地轉

大風吹

我☹️

借火金剛圈秋分勇悍困獸初開結都好正
但第一一定係弱水三千

鶴頂紅

自己保重

濛

瑕疵

人渣
個種隔離飯香既感覺

其實首首都高汁 個人最鐘意燈塔

望見天邊竟有愛情 好像燈塔

我們的末日

弱水三千！！！

相見是意外 見不到才是應該

點揀 首首都好高汁

金鋼圈

最正肯定係金剛圈，好聽得嚟嗰意境仲出哂嚟
但其實仲有好多都好好聽，例如彳亍，dancing with the devil,never said goodbye 仲有櫻吹雪

灰 同 畸

安享堡壘換到不敢安心的晚上

不過眼角太痕癢
原為了解決那痕癢 而最終抓破了眼角
換來盲目夢想

金剛圈 聽到上晒引

Poor U

弱水三千

初開其實幾好聽

愛上殺手
死亡筆記
數碼暴龍

我都好鍾意燈塔

講邊首歌 放個唱碟名上黎做乜鳩

佢d 歌 mv 電影 全部都好有凍同黑嘅感覺

高質唔到佢,係幫佢做歌斑人高質

17
28
34
雷克雅未克
髮落無聲

灰

弱水三千
但仲有好多歌都鐘意
借火，鐵甲人，燈塔

True Romance

念念不忘

未有人講《如髮》
但個人最愛《秋分》
見人youtube每年留言 好正
真心推介《你前來．我過去》一聽難忘
「看血肉平賤像螞蟻」個低音正到